有冇人都係已經對左膠極度討厭

搞撚到成個世界烏煙瘴氣真係忍撚夠

屌你老母全部左膠都係自我中心嘅仆街嘅人

完全唔會理人感受唯我獨尊我想點就點同共產黨一撚樣

左膠我屌你老母啦 同你哋班友之仇不共戴天 頭號敵人一生之敵

左膠就係布爾什維克

成班左膠同納粹一樣

非常討厭，所以應該要比支共一統天下，咁世界就唔會有左膠，話緊你啊on9仔

左膠=支共

中國係唯一冇左膠ge國家，你連呢啲常識都冇就學人出po？你根本冇資格討厭左膠

由得佢喺連登吠咯

大家都係布爾什維克啫

包裝唔同件貨一樣

得啦左膠

-0-0

你都戇撚鳩 左同右呢啲嘢冇絕對解釋

畀你班左膠掌權同支共差唔撚多嘅啫 可能仲衰啲添

共產黨幾時唔歸屬做極左

敖卓軒：香港得極右

每個知識份子
都有個布爾什維克既夢想既

食屎啦呢個撚樣

等睇佢畀民主匪黨出賣

中共不嬲都係極右 宣揚民族主義，支持階級剝削 你估仲係1979年前既中共咩

梗係有解釋

冇話冇解釋

但係冇絕對嘅解釋

左膠何嘗唔係形左實右

左撚 耶撚 環保撚 女權撚
排名不分先後

中國網友啲言論我幾中意，好多中國人都覺得黑人係賤種，我都buy呢句野

其實你睇返中國咪又宣傳人民要奉獻 造神 大政府 講野要政治正確 控制media

唔撐左膠即係撐火魔啦

用暴力割得

左膠曱甴

最撚仆街係偽善，口講人權公義但對世界另一邊既人受既苦難不聞不問
賣崇高理念但又離地千萬尺，落到地區實行唔到就賴白人至上主義帝國主義資本主義
轉個頭又賣可憐叫人投票俾錢支持佢地

係

呢個台最多左膠

的確
支那人係支那發表左膠言論會俾人圍屌「白左、聖母」
係抖音連虐待嘅動物抱不平都會有人串你怎麼不去屠房懟呀

去到文明國家既支那人「我係minority🥺 你地歧視我🥺 幫下我地可憐既中國人🥺🥺🥺」

其實有田園女權

不嬲

政治正確係一個立場就係所有野撐國家，依家大陸十個入面起碼八九個戰狼上身，日本仔，打！台灣印度美國，打！ 點會左膠啊

經典

納綷都識保護自己民族唔會殺自己人 左膠只要唔符合自己利益連自己人都可以出賣

左翼可以 左膠不了

左膠話自己自由派但唔俾平民有持槍既自由

納粹係far-right呀on9仔，你地兒登反移民反黑人就真係同納粹一鳩樣

被美國系統性種族歧視極權壓迫緊
面對特朗普殺人政權但反對持搶

Reddit全論壇都反支，兒登仔亂比喻都唔該有啲事實跟據呀

左膠自己唔知自己d思維同支共一模一樣啫

咁又點？？？

左膠根本形左實右你唔撚講

左膠畀人講撚中就發爛渣

我話冇絕對解釋但係廣義上都有一定解釋

左膠形左實右就一定

其實今時今日好難去分辨支共究竟係咩政權 只能夠講支共係受過馬列洗禮嘅大中華秦漢政權 雖則個名係共產黨 但係就比較似古代外儒內法 講究君君臣臣父父子子 大一統 同信奉支那=世界中心等等支那觀念嘅中華政體 呢種大中華思想當然同西方角度嘅傳統新教觀念同保守思想好唔同 所以好難一概而論支共究竟係左定係右
但係唔能否認嘅係 左派同支共都是垃圾

樓主=納稅

極左同極右都一樣痴撚線

你知唔知你噏乜鳩？自己講嘢前後矛盾，不愧兒登

共產主義係左
共產黨係右

係呀係呀你哋除咗識扯開話題仲識乜？

你究竟有冇睇我講啲咩㗎

左同右從來都冇一個絕對標準

但係廣義上大約就可以解釋到

真係實行共產主義咪好似老鼠烏托邦咁嘅下場囉

左膠做緊同一樣嘢就扮曬progressive

有扮點都好睇過冇扮

咁咪仲衰

最可怕就係呢種

你話極右係極端民族主義

如果將左膠睇成係一個民族就完全解得通

屌你老母左膠真係完全沾污咗左翼

呢班咁嘅偽善虛偽撚唔好撚再利用左翼思想

左膠最乞人憎就係講埋曬啲on9理論嚟打破傳統，違背個人自由，現代版除四害。

乜撚嘢del嗮he she呢啲字，鼓吹美國黑人立國論，高稅收打破天道酬勤真理

或者以前社會係歧視黑人，同性戀，但依家已經矯枉過正，變成黑人同性戀先係優越

利申：唔歧視hehe sheshe，但唔想個社會變成同性戀優越論

上面幾隻右癌又發癲

你撚係左翼，你五毛嚟咋

根本左膠就係搞緊破四舊啦

右癌最鐘意屈毛

你個名臭撚曬喇喎

兒登仔又打稻草人同性戀優越論從來都唔係左膠理念，就算有都唔係主流，鳩噏麻煩有啲事實跟據

右癌個名先係過街老鼠，特別班愛侵力

總之左膠就係我永遠嘅頭號敵人

哦

真係片過睇下點

你慳啲啦，仲有幾多個睇到你9up啊
我唔block你係為咗屌柒你咋

知你on9，講嘢前後矛盾又唔跟point

右癌又圍爐

得啦左膠永遠講唔過人就係扭嚟扭去人身攻擊

同共產黨如出一轍

等有啲大件事情況下咪知邊個可以笑到最後囉

今次美國大選已經知道班右癌愛侵力柒到最後

你自己無非未又係一啲似是而非嘅pointon9仔，左同右都未撚識分就唔好上嚟論政

得啦

你咪笑囉

咁乜嘢叫左同右呀？

我真係唔撚識要你教

Trump輸撚咗喎，真係唔知邊個笑到最後呢

傻閪咗左膠有冇第二句

唔係主流

so?

我都係得閒先同你班五毛玩

啲陷家剷左膠最叻咪玩撚爛曬啲傳統美德
包容俾班左膠上綱到無條件接收所有非法移民仲要比俾公民權班II
搞到班本來靠正常途徑入黎嘅移民因爲啲非法移民嘅同鄉搞到比人歧視
新移民融入唔到收容國班左膠唔係走去幫佢地融入社區而係屌人唔包容 種族歧視

而家睇強姦片要上xvideos搵返2000初果啲360p
左膠同黑警一樣要死全家

同左膠講道理跟本係嘥氣

露咗底啦五毛

唔夠講就racist！x100

橫掂都唔畀你屈㗎喇 我係畀你睇下如何

係以前個社會環境太仆街d 人要人人平等而又冇階級觀念既社會先會出現共產主義

奴隸制 農奴制 黑奴制
呃外勞來工作再勞役
派兵去人地國家
再迫d原居民無條件為帝國工作
老闆壓榨員工 老闆毒打員工
暗殺工會領袖唔比攪罷工

現代應該唔會再有共產主義

佢哋主要目標已經唔係平權，係反傳統，為反而反

反侵就五毛兒登右癌真係淨識屈毛
我支持Bernie，兒登rightards可以block我了

拜登administration講究diversity而唔重ability 其實某程度上係幾古怪

條友出曬名架喎

美國係咁，白人同黑人考同分，都係黑人入學先

撚有「優越」?依家係叫你由冇轉有，唔係要你過半定咩喎

佢撚係我我從來味鬧過前線手足，屈毛有啲水準唔該

依家係相反鳩噏唔該有啲事實根據

你都on9嘅，乜做股東唔係講錢同管理能力咩，點解一定要有先，咪同支那啲外資企業要同支那人合股，或者支那啲大企業要有黨員係董事局一樣囉，你唔係同我講支共黨員喺支那唔係優越掛？

正正係矯枉過正嘅問題 呢個situation下如果揀白人肯定被大造大章 你嘅reputation就係咁先

吓 班progressive 「進步」 到玩緊逆向歧視喎

連登仔不嬲極右架啦，唔鍾意返去支那啦

寫100次Black Lives Matter 入埋Stanford 喎

準備打支那疫苗未啊支那仔

知名右癌『屎』路比又出現

人人表態，人人過關，有冇料到？wfc

收皮啦 撐警賤種
又要撐警又唔敢認要扮左膠

人哋無論左右起碼係香港人，你係支那仔

條黑狗收工冇人理佢，喺度博屌溫快感

右癌諗野永遠都係非黑即白

搞錯
你白人求其講句 I am proud to be a white guy 即刻上綱上線砌你白人至上

至於亞洲人 ？
寫夠1萬次Asian lives matter 都唔會有u 破格收

在美支那人表示ok

佢32歲aco 黎
成件事都幾on9
做個普通aco 都要網上表忠
又或者佢撐警撚唔敢認要扮左膠

典型支那格，以為喺政府做就以為自己係林奠
當自己係管治團隊一分子

d右癌冇學番，悶得濟出黎擦存在感?

做咩唔用回覆啫，又要威又驚俾人屌

幾隻傻鳩右癌圍爐，講埋D低質野唔值得回啦

條友個頭屌人 讀書唔好變到「滿身銅臭」
轉頭去考aco 仲要好大聲講自己「求安穩」
正宗又要做雞又要拎貞節牌坊
選科要睇自己能力同興趣，唔好勉強自己入所謂搵食科

其實撐警撐到你咁廢都算少見
上面條藍屍狗至少大大聲話撐警
你條撚屌又要撐又唔敢認要扮左膠

真係為錢就唔去做aco啦傻鳩

已封鎖會員 黃色水魚撚登師

Block多隻

我係無人格毒男ge fans，咪撚屈我

其實右癌危害緊呢個世界(上面已經有幾隻)，需要清算

32歲仲考 15k起薪aco
睇得出你私人市場一定撈到識飛

一味聽19鳩噏，左右都未識分，俾人叫陶膠真係冇錯。

我前一份工，人工仲高過aco，我係為錢就唔會去做aco啦

正常
美國欠黑人既野一世都還唔清

得啦 32歲仲要考aco
明你真係撈得好「掂」啦

隨便你點講啦不過都否定唔到你係一件右癌

你話美國BLM用暴力唔啱，咁香港班示威者用暴力未一樣可以比人話唔啱囉

右癌有咩問題？

右癌口講民主自由，其實反民主反自由，害自己唔緊要，仲要害埋其他人

右翼攪不平等，種族主義同仇恨
正常人都支持左翼
想世界和平 社會安定 人人平等
世界要進步就要向左翼行架啦

黑人本身智商就低啲ga啦，點可以同其他人種平等

呢個正正就係左膠嘅虛偽之處

左膠嘅理念何嘗唔係逆向不平等 種族主義同仇恨

左膠最撚叻話人左右都未識分

我真係唔撚識呀你講下啦

淨係識詭辯正廢柴

SJW

一嘢引曬班撚樣出嚟

左膠=支支共.
支持支拿共產黨.

以前d 黑人既土地比人殖民強迫無條件勞動
咁多代人都被榨壓 毒打 虐待 做性奴 斬手斬腳用黎食 當貨物賣
白人欠黑人既實在太多